發唔發覺發夢發到重要時候一定有事發生

屌前奏完準備埋牙就鬧鐘響左。。
試過好多次發到重要時候一係鬧鐘響一係自然醒一次都未成功過

次次都係重點位先醒

屌喇星有冇人可以解釋到

你再唔醒就會夢遺嫁啦

夢見同女神有講有笑先黎醒